%@Titre: Polynésie -- 2010
Hiti et Kalu sont deux entreprises de cent personnes qui ont fait paraître les informations suivantes :
\par
\begin{center}
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
    \cline{2-5}
    \multicolumn{1}{c|}{}&\multicolumn{2}{c|}{Salaire moyen}&\multicolumn{2}{c|}{Effectifs}\\
    \multicolumn{1}{c|}{}&\multicolumn{2}{c|}{(en francs)}&\multicolumn{2}{c|}{}\\
    \cline{2-5}
    \multicolumn{1}{c|}{}&Hiti&Kalu&Hiti&Kalu\\
    \hline
    Hommes&\num{168000}&\num{180000}&50&20\\
    \hline
    Femmes&\num{120000}&\num{132000}&50&80\\ 
    \hline
  \end{tabular}
\end{center}
\par
Kévin dit à sa s{\oe}ur: \og En moyenne, on est mieux payé chez Kalu. \fg 
\\Qu'en pensez-vous ? \emph{L'évaluation de cet exercice tiendra compte des observations et
  étapes de recherche, même incomplètes ; les faire apparaître sur la
  copie.}